有無得直接捐錢俾立場姐姐

有無得直接捐錢俾立場姐姐

我都想捐